{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083198?place[place_type]=GID&place[gid]=1083198&place[latitude]=35.5333414536&place[longitude]=126.6100318005&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마호네펜션"
    },
    "text": "静かで快適なマホネペンションは禅雲山の麓に位置しています。 周辺には高敞禅雲寺、家族型ヒーリングペンション弥堂市文学館、禅雲寺、支石墓公園、高敞邑城、上下農園、青麦畑、九時浦、東湖海水浴場,石亭温泉,高敞CC,カウンティ禅雲CC,石亭ヒルCCなど様々な観光地があります。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 最大人数を超過した場合には入室できない場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は制限されています。 入室および退室時間を遵守し、施設を大切に使用する必要があります。 客室内での被害や紛失には宿泊客本人に責任があり、魚や肉を焼く直火方式は認められていません。 二重予約が発生することがありますので注意が必要で、バーベキューパーティーを楽しめるバーベキュー場があります。 周辺の観光地としては、九時浦海水浴場、美堂西鄭州市文学館、禅雲山道立公園、支石墓博物館、高敞邑城、東湖海水浴場があります。 それぞれの客室は基準人数と最大人数が異なり、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は制限されていますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "施設を大切に使用しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "施設を大切に使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での被害や紛失には誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "客室内での被害や紛失には宿泊客本人に責任があります。"
        },
        {
            "question": "どんな料理を調理できますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しめるバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には高敞禅雲寺、家族型ヒーリングペンション弥堂市文学館、禅雲寺、支石墓公園、高敞邑城、上下農園、青麦畑、九時浦、東湖海水浴場,石亭温泉,高敞CC,カウンティ禅雲CC,石亭ヒルCCなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 398
    }
}